<resources>
    <string name="app_name">Pelangi Aquascape</string>
    <string name="password">Password</string>
    <string name="ulangi_password">Ulangi Password</string>
    <string name="daftar">Daftar</string>
    <string name="masuk">Masuk</string>
    <string name="username">Username</string>
    <string name="telepon">Telepon</string>
    <string name="email">Email</string>
    <string name="sudah_memiliki_akun">Sudah memiliki akun ?</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="header_bantuan">Ada yang kurang jelas?</string>
    <string name="header_bantuan2">Pelangi Aquascape akan siap membantu</string>
    <string name="cara_pembelian_barang">Bagaimana cara membeli barang di Aplikasi Optimal ?</string>
    <string name="cara_transaksi_penjualan">Bagaimana cara melakukan transaksi penjualan pada Aplikasi Optimal ?</string>
    <string name="cara_penyimpanan_barang">Bagaimana cara untuk menyimpan barang digudang pada Aplikasi Optimal ?</string>
    <string name="cara_tambah_barang">Bagaimana cara untuk manambah barang pada Aplikasi Optimal ?</string>
    <string name="cara_penerimaan_barang">Bagaimana cara untuk penerimaan barang dari proses pembelian pada Aplikasi Optimal ?</string>
    <string name="cara_mitra_bisnis">Bagaimana cara untuk menambahkan data mitra bisnis pada Aplikasi Optimal ?</string>
    <string name="cara_tambah_pegawai">Bagaimana cara untuk menambahkan data pegawai pada Aplikasi Optimal ?</string>
    <string name="cara_lihat_laporan">Bagaimana cara untuk melihat laporan penjualan pada Aplikasi Optimal ?</string>
    <string name="cara_lihat_rekap">Bagaimana cara untuk melihat rekap kas pada Aplikasi Optimal ?</string>
    <string name="cara_lihat_pemberitahuan">Bagaimana cara untuk melihat pemberitahuan pada Aplikasi Optimal ?</string>
    <string name="cara_edit_akun">Bagaimana cara untuk mengubah akun pada Aplikasi Optimal ?</string>
    <string name="cara_edit_akun_toko">Bagaimana cara untuk mengubah akun toko pada Aplikasi Optimal ?</string>
    <string name="cara_setting_printer">Bagaimana cara untuk mengatur printer pada Aplikasi Optimal ?</string>


    <string name="bulan_prompt">Pilih Bulan</string>
    <string name="merek_prompt">Pilih Merek</string>
    <string name="keterangan_lokasi">Pastikan lokasi yang kamu tandai di peta sesuai dengan alamat yang kamu isi diatas.</string>

    <string-array name="bulan_arrays">
        <item>Januari</item>
        <item>Februari</item>
        <item>Maret</item>
        <item>April</item>
        <item>Mei</item>
        <item>Juni</item>
        <item>Juli</item>
        <item>Agustus</item>
        <item>September</item>
        <item>Oktober</item>
        <item>November</item>
        <item>Desember</item>
    </string-array>

    <string-array name="tahun_arrays">
        <item>2019</item>
        <item>2018</item>
        <item>2017</item>
        <item>2016</item>
        <item>2015</item>
        <item>2014</item>
        <item>2013</item>
    </string-array>

    <string-array name="akses_arrays">
        <item>Super Admin</item>
        <item>Admin</item>
    </string-array>

    <string-array name="status_barang_arrays">
        <item>Barang Masuk</item>
        <item>Barang Keluar</item>
    </string-array>

    <string-array name="jenis_perusahaan_arrays">
        <item>PT</item>
        <item>CV</item>
        <item>PD</item>
        <item>NV</item>
        <item>FA</item>
        <item>LSM</item>
        <item>Lainnya</item>
    </string-array>

    <string-array name="klasifikasi_perusahaan_arrays">
        <item>Jasa Pemborongan</item>
        <item>Penyedia Barang</item>
        <item>Penyedia Jasa</item>
        <item>Lainnya</item>
    </string-array>

    <string-array name="kualifikasi_perusahaan_arrays">
        <item>Usaha Kecil</item>
        <item>Perusahaan Menengah</item>
        <item>Perusahaan Besar</item>
        <item>Agen</item>
        <item>Lainnya</item>
    </string-array>

    <string-array name="merek_barang_array">
        <item>AMARA</item>
        <item>HIDOM</item>
        <item>YAMANO</item>
        <item>NIKITA STAR</item>
        <item>JEBO</item>
        <item>Pelet/Botol Kecil</item>
        <item>ATMAN</item>
        <item>AQUILA</item>
        <item>SUNSUN</item>
        <item>COSMO</item>
        <item>HAILONG</item>
        <item>VOSSO</item>
        <item>TANK SEROKAN</item>
        <item>AQUAJAYA</item>
        <item>ONE RESEARCH</item>
        <item>HOPAR</item>
        <item>Batu/Pasir</item>
        <item>TOOL</item>
    </string-array>

    <string-array name="satuan_unit_array">
        <item>Pcs</item>
        <item>Kg</item>
        <item>Gr</item>
    </string-array>

    <string name="judul_pemberitahuan">Stok Barang</string>

    <!--Pusat Bantuan cara pembelian -->
    <string name="pusat_bantuan_pembelian_barang">Kamu dapat melakukan pembelian barang pada menu Pembelian, berikut caranya :</string>
    <string name="step1_pembelian">1. Pilih Menu Pembelian, jika belum ada list pembelian maka dapat menekan tombol tambah.</string>
    <string name="step2_pembelian">2. Isi Form Pembelian barang yang akan dibeli.</string>
    <string name="step3_pembelian">3. Tambah Barang yang akan dibeli ke pemasok, dengan menekan tombol Tambah Barang.</string>
    <string name="step4_pembelian">4. Setelah Form Pembelian sudah diisi, tekan tombol save yang ada di pojok kanan atas.</string>
    <string name="step5_pembelian">5. List pembelian barang akan masuk ke dalam list Proses Pembelian, untuk konfirmasi pemesanan jika barang sudah sampai di toko dengan menekan list pembelian barang tersebut.</string>
    <string name="step6_pembelian">6. Dalam Detail Pembelian pengguna dapat melihat faktur pembelian.</string>
    <string name="step7_pembelian">7. Jika barang pembelian sudah sampai tujuan, setelah dikonfirmasi list pembelian masuk kedalam Pembelian Selesai. </string>

    <!--Pusat Bantuan cara penjualan -->
    <string name="pusat_bantuan_transaksi_penjualan">Kamu dapat melakukan transaksi penjualan pada menu Transaksi, berikut caranya :</string>
    <string name="step1_penjualan">1. Pilih Menu Transaksi, dalam menu Transaksi pilihlah Merek barang yang ingin dijual.</string>
    <string name="step2_penjualan">2. Setelah itu masuk ke halaman Kode Barang, lalu pilih kode barang dengan mengisi kuantitas barang yang ingin dijual.</string>
    <string name="step3_penjualan">3. Setelah memilih barang, maka akan masuk ke list keranjang. Dalam halaman Keranjang tekan tombol Tambah Barang jika ingin menambahkan barang, jika tidak tekan tombol Konfirmasi untuk melakukan proses Pembayaran.</string>
    <string name="step4_penjualan">4. Dalam halaman Pembayaran pengguna dapat menggunakan Diskon jika barang yang dijual memiliki diskon. Jika tidak pengguna dapat menyelesaikan pembayaran dengan tekan tombol Pilihan Pembayaran, lalu setelah itu pengguna bisa langsung tekan tombol Bayar.</string>
    <string name="step5_penjualan">5. Setelah bayar maka akan tampil PopUp Transaksi Berhasil.</string>
    <string name="step6_penjualan">6. Pengguna dapat melihat Struk Transaksi Penjualan. </string>
    <string name="step7_penjualan">7. Pengguna dapat melihat list hasil transaksi penjualan yang terdapat di menu Penjualan. </string>

    <!--Pusat Bantuan cara penyimpanan -->
    <string name="pusat_bantuan_penyimpanan">Kamu dapat melakukan penyimpanan barang pada menu Penyimpanan, berikut caranya :</string>
    <string name="step1_penyimpanan">1. Pilih Menu Penyimpanan, dalam menu Penyimpanan jika belum terdapat list informasi barang masuk dan barang keluar maka tampilannya seperti berikut .</string>
    <string name="step2_penyimpanan">2. Jika sudah terdapat list informasi barang masuk dan barang keluar maka sebagai berikut ini.</string>
    <!--<string name="step2_penyimpanan">2. Setelah itu masuk ke halaman Tambah Penyimpanan, lalu isi atau ubah data barang yang ingin disimpan di gudang. Setelah Tambah Penyimpanan sudah diisi, tekan tombol ceklis yang ada di pojok kanan atas.</string>-->
    <!--<string name="step3_penyimpanan">3. Lalu list penyimpanan akan bertambah atau berubah datanya sesuai dengan data yang dimasukkan.</string>-->

    <!--Pusat Bantuan cara tambah barang -->
    <string name="pusat_bantuan_tambah_barang">Kamu dapat melakukan menambahkan barang pada menu Barang, berikut caranya :</string>
    <string name="step1_barang">1. Pilih Menu Barang, dalam menu Barang terdapat ilustrasi barang kosong. lalu untuk menambahkan barang maka dapat menekan tombol tambah.</string>
    <string name="step2_barang">2. Setelah itu masuk ke halaman Tambah Barang, lalu isi atau ubah data barang yang ingin disimpan. Setelah Tambah Barang sudah diisi, tekan tombol ceklis yang ada di pojok kanan atas.</string>
    <string name="step3_barang">3. Lalu list barang akan bertambah atau berubah datanya sesuai dengan data yang dimasukkan.</string>

    <!--Pusat Bantuan cara penerimaan barang -->
    <string name="pusat_bantuan_penerimaan_barang">Kamu dapat melakukan mengunggah faktur penerimaan barang pada menu Barang, berikut caranya :</string>
    <string name="step1_penerimaan">1. Pilih Menu Penerimaan, dalam menu Penerimaan terdapat list riwayat pembelian. lalu untuk menggunggah faktur penerimaan barang maka dapat menekan list tersebut.</string>
    <string name="step2_penerimaan">2. Setelah itu masuk ke halaman Unggah Faktur, lalu unggah faktur penerimaan barang yang berupa foto. Setelah faktur terunggah, tekan tombol ceklis yang ada di pojok kanan atas.</string>
    <string name="step3_penerimaan">3. Lalu list riwayat pembelian akan ceklis sesuai dengan data yang disudah memiliki faktur penerimaan.</string>

    <!--Pusat Bantuan cara mitra bisnis -->
    <string name="pusat_bantuan_mitra_bisnis">Kamu dapat melakukan menambahkan data pelanggan dan pemasok dalam menu Mitra Bisnis, berikut caranya :</string>
    <string name="step1_mitrabisnis">1. Pilih Menu Mitra Bisnis, dalam menu Mitra Bisnis terdapat dua tab yaitu pelanggan dan pemasok yang didalamnya terdapat ilustrasi data kosong. lalu untuk menambahkan data pelanggan dan pemasok maka dapat menekan tombol tambah.</string>
    <string name="step2_mitrabisnis">2. Setelah itu masuk ke halaman Tambah Pelanggan, lalu isi atau ubah data pelanggan yang ingin disimpan. Setelah Tambah Pelanggan sudah diisi, tekan tombol ceklis yang ada di pojok kanan atas.</string>
    <string name="step3_mitrabisnis">3. Setelah itu jika ingin menambahkan data pemasok masuk ke halaman Tambah Pemasok, lalu isi atau ubah data pemasok yang ingin disimpan. Setelah Tambah Pemasok sudah diisi, tekan tombol ceklis yang ada di pojok kanan atas.</string>
    <string name="step4_mitrabisnis">4. Lalu list pelanggan akan bertambah atau berubah datanya sesuai dengan data yang dimasukkan.</string>
    <string name="step5_mitrabisnis">4. Lalu list pemasok akan bertambah atau berubah datanya sesuai dengan data yang dimasukkan.</string>

    <!--Pusat Bantuan cara pegawai -->
    <string name="pusat_bantuan_pegawai">Kamu dapat melakukan menambahkan data pegawai dalam menu Pegawai, berikut caranya :</string>
    <string name="step1_pegawai">1. Pilih Menu Pegawai, dalam menu Pegawai terdapat ilustrasi data pegawai kosong, lalu untuk menambahkan data pegawai maka dapat menekan tombol tambah.</string>
    <string name="step2_pegawai">2. Setelah itu masuk ke halaman Tambah Pegawai, lalu isi atau ubah data pegawai yang ingin disimpan. Setelah Tambah Pegawai sudah diisi, tekan tombol ceklis yang ada di pojok kanan atas.</string>
    <string name="step3_pegawai">3. Lalu list pegawai akan bertambah atau berubah datanya sesuai dengan data yang dimasukkan.</string>

    <!--Pusat Bantuan cara laporan -->
    <string name="pusat_bantuan_laporan">Kamu dapat melakukan melihat data laporan penjualan dalam menu Laporan Penjualan, berikut caranya :</string>
    <string name="step1_laporan">1. Pilih Menu Laporan Penjualan, dalam menu Laporan Penjualan terdapat dua tab yaitu bulan dan tahun. Dari setiap tab menampilkan Total Penjualan, Total Keuntungan, Transaksi, Produk Terjual, Produk Paling Laku, dan Produk Paling Tidak Laku.</string>
    <string name="step2_laporan">2. Setelah itu masuk ke halaman Laporan Penjualan, anda dapat melihat hasil laporan dari penjualan berdasarkan bulan atau tahun.</string>
    <!--<string name="step3_laporan">3. Lalu akan tampil grafik sesuai dengan bulan dan tahun yang ditetapkan.</string>-->

    <!--Pusat Bantuan rekap -->
    <string name="pusat_bantuan_rekap">Kamu dapat melakukan melihat data rekap kas dalam menu Rekap Kas, berikut caranya :</string>
    <string name="step1_rekap">1. Pilih Menu Rekap Kas, dengan menggeser ke Menu Rekap Kas pada Bottom Navigation.</string>
    <string name="step2_rekap">2. Setelah itu anda dapat melihat hasil rekapan keuangan berdasarkan pendapatan dan pengeluaran .</string>

    <!--Pusat Bantuan pemberitahuan -->
    <string name="pusat_bantuan_pemberitahuan">Kamu dapat melakukan melihat pemberitahuan dalam menu Pemberitahuan, berikut caranya :</string>
    <string name="step1_pemberitahuan">1. Pilih Menu Pemberitahuan, dengan menggeser ke Menu Pemberitahuan pada Bottom Navigation.</string>
    <string name="step2_pemberitahuan">2. Setelah itu anda dapat melihat pemberitahuan pesan masuk .</string>
    <string name="step3_pemberitahuan">3. Lalu anda dapat melihat detail pemberitahuan pesan yang masuk dengan cara klik list pesan yang masuk .</string>

    <!--Pusat Bantuan akun -->
    <string name="pusat_bantuan_akun">Kamu dapat mengubah akun dalam menu Edit Akun, berikut caranya :</string>
    <string name="step1_akun">1. Pilih Menu Akun, dengan menggeser ke Menu Akun pada Bottom Navigation.</string>
    <string name="step2_akun">2. Lalu anda dapat mengubah akun dengan cara klik tombol Edit Akun.</string>
    <string name="step3_akun">3. Lalu data akun akan berubah sesuai dengan data yang dimasukkan.</string>

    <!--Pusat Bantuan akun toko -->
    <string name="pusat_bantuan_akun_toko">Kamu dapat mengubah akun toko dalam menu Akun Toko, berikut caranya :</string>
    <string name="step1_akun_toko">1. Pilih Menu Akun, dengan menggeser ke Menu Akun pada Bottom Navigation.</string>
    <string name="step2_akun_toko">2. Lalu anda dapat mengubah akun dengan cara klik menu Akun Toko.</string>
    <string name="step3_akun_toko">3. Lalu data akun toko akan berubah sesuai dengan data yang dimasukkan.</string>

    <!--Pusat Bantuan akun toko -->
    <string name="pusat_bantuan_printer">Kamu dapat mengatur pengaturan printer dalam menu Pengaturan, berikut caranya :</string>
    <string name="step1_printer">1. Pilih Menu Akun, dengan menggeser ke Menu Akun pada Bottom Navigation.</string>
    <string name="step2_printer">2. Lalu anda dapat mengatur printer dengan cara klik menu Pengaturan.</string>
    <string name="step3_printer">3. Lalu dalam halaman Printer menyalakan bluetooth untuk mendapatkan perangkat printer.</string>
    <string name="step4_printer">4. Lalu dalam halaman Tambah Printer tekan tombol cari perangkat.</string>
    <string name="step5_printer">4. Lalu  akan mencari perangkat printer.</string>


    <!--Syarat dan Ketentuan Penggunaan -->
    <string name="judul">Syarat dan Ketentuan Penggunaan</string>
    <string name="penting">
        PENTING: Anda dimohon untuk membaca Syarat dan Ketentuan Penggunaan (“Ketentuan Penggunaan”)
        ini dan Kebijakan Privasi kami dengan hati-hati dan seksama sebelum mengakses portal dan/atau aplikasi Pelangi Aquascape.
        (“Aplikasi”) maupun menggunakan setiap fitur dan/atau layanan yang tersedia dalam Aplikasi (“Layanan”). </string>

    <string name="penting1">
        Dengan mengunduh, mengakses dan/atau menggunakan Aplikasi, anda setuju bahwa anda telah membaca, memahami,
        mengetahui, menyetujui, dan menerima seluruh informasi, syarat,
        dan ketentuan penggunaan Layanan yang terdapat dalam Ketentuan Penggunaan ini.
        Ketentuan Penggunaan ini merupakan suatu perjanjian yang sah antara Toko Pelangi Aquascape ( “Kami”)
        dan anda terkait tata cara dan persyaratan penggunaan Aplikasi yang berlaku antara anda dan Kami.
    </string>

    <string name="penting2">
        Anda dapat menghapus Aplikasi dalam perangkat mobile anda, termasuk mengajukan permintaan penghapusan akun (apabila anda telah melakukan pendaftaran sebagai pengguna Aplikasi),
        jika anda tidak setuju terhadap Ketentuan Penggunaan ini. 
        Mohon diperhatikan bahwa penggunaan Aplikasi tunduk pada Ketentuan Penggunaan dan Kebijakan Privasi yang Kami keluarkan dan/atau perbaharui dari waktu ke waktu.
    </string>

    <string name="ketentuan_umum">Ketentuan Umum</string>

    <string name="isi_ketentuan_umum_1">
        1. Aplikasi ini merupakan milik Toko Pelangi Aquascape .
        Kami bekerja sama dengan pihak ketiga (“Mitra Kami”) untuk mengembangkan, menambah dan/atau meningkatkan fitur serta fungsi dalam Aplikasi, dan/atau menyediakan produk dan/atau layanan
    </string>

    <string name="isi_ketentuan_umum_2">
        2. Pengunduhan dan/atau penggunaan Aplikasi ini bebas biaya.
        Koneksi kepada jaringan internet diperlukan untuk dapat menggunakan Layanan ini.
        Segala biaya yang timbul atas koneksi perangkat mobile anda dengan jaringan internet sepenuhnya ditanggung oleh anda.
    </string>

    <string name="isi_ketentuan_umum_3">
        3. Aplikasi ini dapat digunakan oleh anda dengan terlebih dahulu melakukan pendaftaran yang disertai pemberian informasi data pribadi anda sebagaimana diminta dalam Aplikasi (“Data Pribadi”).
        Informasi terkait Data Pribadi yang diberikan hanya akan digunakan untuk pemberian Layanan dan tujuan lain yang dimuat dalam Kebijakan Privasi.
        Informasi tambahan wajib anda berikan untuk dapat mempergunakan Layanan tertentu dalam Aplikasi.
        Hal-hal terkait Data Pribadi diatur dalam Kebijakan Privasi sebagai bagian dari Ketentuan Penggunaan ini.
    </string>

    <string name="isi_ketentuan_umum_4">
        4. Aplikasi ini bertujuan untuk memberikan informasi secara umum terkait dengan produk dan layanan yang disediakan oleh Kami maupun Mitra Kami.
        Kami senantiasa berupaya untuk menjaga kebenaran dan kekinian dari informasi tersebut.
        Kami tidak membuat pernyataan atau memberikan jaminan apapun, baik tersurat maupun tersirat,
        mengenai kelengkapan, akurasi, keandalan, kesesuaian, kepuasan, keamanan, kecepatan, ketersediaan fitur, informasi, produk, layanan, gambar,
        estimasi biaya atau grafis terkait yang terdapat dalam Aplikasi untuk setiap tujuan apapun juga.
        Gambar, grafis dan/atau foto yang ada dalam Aplikasi mungkin tunduk terhadap suatu hak kekayaan intelektual yang dimiliki oleh pihak ketiga dan Kami tidak menjamin dalam bentuk apapun juga atas hak tersebut.
    </string>

    <string name="isi_ketentuan_umum_5">
        5. Kami memiliki kebijakan sendiri dan menyeluruh untuk menerima atau menunda atau menolak permintaan anda atas Layanan.
    </string>

    <string name="ketentuan_penggunaan_aplikasi">Ketentuan Penggunaan Aplikasi</string>

    <string name="isi_ketentuan_penggunaan_1">
        1. Anda menyatakan dan menjamin bahwa anda adalah individu yang secara hukum berhak dan cakap untuk mengadakan
        dan mengikatkan diri dalam perjanjian berdasarkan hukum Negara Republik Indonesia, khususnya Ketentuan Penggunaan, untuk menggunakan Aplikasi.
        Apabila ketentuan tersebut tidak terpenuhi, Kami atau afiliasi Kami atau Mitra Kami, berhak berdasarkan hukum untuk membatalkan setiap perjanjian yang dibuat dengan anda.
        Anda selanjutnya menyatakan dan menjamin bahwa anda memiliki hak, wewenang dan kapasitas untuk menggunakan Layanan dan mematuhi Ketentuan Penggunaan.
        Jika anda mendaftarkan untuk dan atas nama suatu institusi, anda juga menyatakan dan menjamin bahwa anda berwenang untuk bertindak untuk
        dan atas nama institusi tersebut dalam mengadakan serta mengikatkan institusi tersebut pada Ketentuan Penggunaan ini dan mendaftarkan institusi tersebut untuk penggunaan Layanan dalam
    </string>

    <string name="isi_ketentuan_penggunaan_2">
        2. Kami mengumpulkan dan memproses informasi dan Data Pribadi anda seperti nama, alamat, nomor telepon, nomor handphone, alamat surat elektronik,
        tanggal lahir dan lokasi toko anda ketika anda mendaftarkan diri pada Aplikasi.
        Anda wajib untuk memberikan informasi yang akurat dan lengkap serta memperbaharui informasi tersebut dari waktu ke waktu dan setuju
        untuk memberikan kepada Kami bukti identitas apapun yang secara wajar Kami minta agar Kami dapat menyediakan Layanan secara lengkap dan maksimal kepada anda.
    </string>

    <string name="isi_ketentuan_penggunaan_3">
        3. Dalam hal terjadi pengungkapan kata sandi atas akun Aplikasi anda dengan cara apapun yang terjadi bukan atas kesalahan Kami dan mengakibatkan penggunaan yang tidak sah dan/atau tanpa kewenangan atas akun Aplikasi anda,
        permintaan informasi yang dilakukan melalui Aplikasi akan tetap dianggap sebagai permintaan yang sah kecuali anda memberitahu Kami tentang hal tersebut sebelum Kami memberikan Layanan yang diminta tersebut.
    </string>

    <string name="isi_ketentuan_penggunaan_4">
        4. Anda wajib melaporkan kepada Kami bila anda kehilangan kendali atas akun Aplikasi anda.
        Anda bertanggung jawab atas setiap penggunaan akun Aplikasi anda meskipun jika akun tersebut telah disalahgunakan oleh pihak lain.
    </string>

    <string name="isi_ketentuan_penggunaan_5">
        5. Anda dapat melakukan pengunggahan informasi, foto atau gambar dalam fitur produk review yang terdapat dalam Aplikasi,
        dimana hasil unggahan anda akan dapat dikonsumsi oleh pengguna Aplikasi lainnya.
        Anda dilarang untuk melakukan pengunggahan yang mengandung unsur suku, agama, ras dan antargolongan (“SARA”), pornografi, pelanggaran hak kekayaan intelektual.
        Kami berhak untuk melakukan penghapusan atau pemblokiran atas hasil unggahan anda apabila unggahan tersebut melanggar Ketentuan Penggunaan.
    </string>

    <string name="isi_ketentuan_penggunaan_6">
        6. Anda tidak diperkenankan untuk membahayakan, menyalahgunakan, mengubah atau memodifikasi Aplikasi dengan cara apapun.
        Kami berhak untuk menghentikan penggunaan atas akun Aplikasi anda lebih lanjut jika anda menggunakan Aplikasi tanpa mematuhi Ketentuan Penggunaan.
    </string>

    <string name="isi_ketentuan_penggunaan_7">
        7. Anda hanya diizinkan untuk menggunakan Aplikasi ini untuk mempergunakan Layanan yang disediakan dalam Aplikasi ini dan keperluan lain sesuai peraturan perundang-undangan yang berlaku.
        Untuk lebih tegasnya, anda dilarang menggunakan Aplikasi ini untuk melakukan penipuan dalam bentuk apapun dan/atau membuat ketidaknyamanan terhadap pihak lain maupun pihak yang menyediakan Layanan,
        menyalahgunakan segala informasi yang anda peroleh dari penggunaan Layanan, serta melakukan tindakan apapun yang melecehkan atau mengancam pihak yang menyediakan Layanan.
    </string>

    <string name="isi_ketentuan_penggunaan_8">
        8. Informasi yang diberikan oleh Kami dan/atau Mitra Kami tidak dapat diartikan sebagai suatu penawaran mengikat atau saran.
        Keputusan untuk menggunakan Layanan sepenuhnya berada dalam kekuasaan anda.
        Setiap hal yang anda putuskan dan/atau lakukan atas dasar kebergantungan pada informasi dalam Aplikasi ini merupakan risiko yang ditanggung oleh anda sendiri sepenuhnya.
    </string>

    <string name="isi_ketentuan_penggunaan_9">
        9. Anda memahami dan setuju bahwa penggunaan Aplikasi oleh anda tunduk pula pada Kebijakan Privasi Kami sebagaimana dapat diubah dari waktu ke waktu.
        Dengan menggunakan Aplikasi, anda dianggap memberikan persetujuan yang diatur dalam Kebijakan Privasi Kami.
    </string>

    <string name="isi_ketentuan_penggunaan_10">
        10. Anda dilarang menggunakan Layanan dalam Aplikasi untuk hal-hal yang dilarang oleh hukum dan peraturan perundang-undangan yang berlaku.
    </string>


</resources>
